點睇原本鍾意睇amateur porn，但突轉睇gay porn？

係咪中途轉做gay佬表現？

係呀死gay佬

打開了你人生的一道門

一開始以為自己睇gay porn想有刺激感，點知睇多兩三套，自己硬左

係

D仔叫得好真實 好撚enjoy咁
如果我係仔都想試下比人屌屎忽

女人俾人插係咩感覺？

空氣插空氣

咁點解會有高潮，我扑野，打飛機都未試過

聽講男人俾人插試眼，會有種好難形容既感覺

我睇gay porn個陣成日諗呢個問題